国安法：無需陪審團 熱狗：挽回司法公正，建議區院引入陪審團

黃兆健 Siu-Kin Wong
昨天 10:10 發佈 ·
【#熱血公民新界東黃兆健團隊
「挽回司法公正 區院引入陪審團」街站時間表（5/7）】

熱血公民新界東黃兆健團隊，今周將於新界東各區，設立街站，派發「挽回司法公正 區院引入陪審團」單張，講解熱血公民的司法改革倡議。

自反修例運動於去年爆發以來，不少抗爭者遭濫捕濫告，法院就各宗政治案件的判決亦因而受到大眾關注。當中有不少由區域法院審理的案件，因個別法官的政治取向、法庭對證詞的接受程度，以及量刑標準等，引起輿論對區域法院公正程度的譁聲。

因此，我們建議於區域法院引入陪審團制度，避免法官個人的價值取向主導其判決之餘，亦確保判刑上限及定罪率高的區域法院，能作出公正的裁決。此舉不但可保障被告的權益，更能挽回香港日漸淪喪的司法制度。

法官777欽點喎
防止因個別法官的政治取向引起輿論？？？？？？？

屌，都話唔撚洗陪審團
要陪審團777欽點三個法官咪得

有啲案唔上高院要放區院，熱狗你係唔明定扮唔明呃鬼食豆腐呀？

2020仲信OMDB有險可守嗰啲，會唔會投你熱狗啊？

熱狗：法治已死，但我呢下救得翻生！

永瀆基本法2020

信老師,得永生

ｓｅｔ左做ｗａｌｌｐａｐｅｒ了

熱狗女真係唔戴罩㗎喎

唔係點引誘鹽濕仔撐

我唔咸濕都撐

香港人唔信我就一定仆街死

熱狗囡囡

好似十年前公民黨已經講緊

熱狗可以將已死嘅法治救返

，

我唔知咩原因你失蹤咗多日
可能你真係呃蝦條 真係玩鳩我 whatever，
但我真心覺得你唔係 你唔會咁對我
呢幾日我一無野做 靜左落嚟就諗好多好多野
好掛住你 好想你快啲搵我
你曾經係我樹窿 我將所有開心唔開心都分享晒比你
而我同你就好似識左好耐好耐咁
我第一次同陌生人係可以一見如故 真實咁做自己
我有諗你會唔會係出左咩意外 所以唔見左，
如果係咁我情願你真係玩鳩我算

我以為自己其實只係唔甘心
但原來我真係好愛你 只要你係我身邊 我乜都得
我曾經同你講過「唔知點解我會care你而個連登仔」 你亦答我 「I want you to care about me」
我呃唔到自己對你無感情 事實我都真係有付出
個個都叫我趁時間唔耐快啲搵過個，我都想啊
但我連發夢都係你 成個腦都係你 咁我可以點？
我唔介意你點諗 真係打爆機你出聲 我自己會走
我唔想日日係度諗你生定死 定唔見電話 etc ..
真係好撚攰 我一早講左國難當前 放下兒女私情
你話忙完公事就會返黎陪我 我真係信我等緊你啊。

我知一定好多巴絲屌鳩我 想屌醒我
但我控制唔到我自己，除左喊 係度叫春
我咩都做唔到 我好辛苦 。。。。。

259孫狗

永瀆國安法
保住你層樓

點解熱狗咁多女?

永續基本法就是貨真價實的港獨

邪教係咁

2020政綱
永續國安法就是貨真價實的港獨

熱狗固有技能：邊樣做唔到就提議邊樣，反正一定做唔到，唔駛負責任仲可以攻擊其他人唔夠黃

咁我要入邪教了

其實樓主唔識字真係照直同人講就算唔好嘥咗人地張紙

25

？

到底熱狗餵咗啲咩藥俾咗啲女食？

bonix依D有樣有學歷都落搭

熱狗：法治有險可守

不要說了

想投你 只想投你 熱血公民 我只想投你

Jo Fung 點解可以唔帶口罩😷
平日街站職員已經無... 親身落街站都一樣

Patrick Wu 其實點解一定要人戴口罩

Kent Chiu 怕死唔好出街😀

Tom Ko
你戴住個罩都驚人唔戴罩，係你信唔過個罩定係你戴住個罩都驚？咁你係唔應該出街囉

Johnny Leung 你要戴口罩咪繼續戴囉，最好戴到落棺材添😂

Dennis Wong 有法例話一定要戴口罩？

King King Lau 無需要帶口罩

Samson Chiu 求鳩其開個新ac入蒞鳩up

Tim Tse 口罩唔係佢條褲，佢唔著褲出街你可以話佢。
個問題應該係點解要戴口罩，其實呢個問題你每日戴個口罩出街前都要問下自己。

Kent Chiu 問埋點解要著長袖恤衫，好野唔應該收收埋埋唔比人睇

Ko Cat 唔好出街呀，躲喺屋企啦。你仲要成日戴罩呀，訓教沖涼都要戴呀，唔係既話會被感染架，增加香港醫療負擔架。

Chui Chin Pang Justin 你唔出街，咪唔會中武漢感冒囉。

Man Sum Carl 你唔生存，就唔會中武漢肺炎😂

Eva Tam 做咩迫人帶口罩？
歪理
完

熱狗認為共產黨會聽你講咩

做咩有個童軍係到？

真係熱狗黎

熱狗：從來只有人地抄我地政綱
一定係公民黨坐時光機

熱狗你做咩撚。。。。收皮吧好嗎

熱血共民想代表我 永續國安法